中共禁片《返校》香港票房超過《戰狼II》與《紅海行動》, 劍指千萬票房!

中共將《返校》列作超級禁片, 全面封殺（禁止刊登片名，並全面禁止在網絡討論此片）
香港多間戲院亦拒絕上映《返校》, 電影正式宣傳亦非常少。

幸好《返校》在香港一直保持高入座率, 令套片Keep住未落畫. 今日, 影片票房可望接近900萬, 超過《戰狼II》(707萬) 與《紅海行動》(872萬)!

而家既目禁, 係希望《返校》香港票房可破1000萬. 一套片香港票房可破1000萬, 可被正式認證為票房強片 ; 《返校》係中共VIP禁片, 如果香港票房可破1000萬， 絕對係為香港人文化史留下光榮紀錄!

不過, 下星期有多套勁片上映, 如《白頭山：火山浩劫》和《少女與戰車最終章4D ～第1話+第2話～ 》, 當中《少女與戰車最終章4D ～第1話+第2話～ 》預售非常強勁! 如果《返校》本周末未能保持高入座率, 下星期好可能無哂場次, 提早落畫, 千萬票房之路玩完!
一句到尾: 戲院要人!

其他仍上映電影方面，兩部第四周上映電影在十大的下游位置。當中台灣導演徐漢強執導的《返校》昨天於十院仍每院平均上映五場下，昨仍獲逾四千人次，每場平均人次更以82成全日之冠，反映電影市場不少，而觀乎電影於今天可望接近九百萬，下周可望突破千萬大關。

今日， 戲院要人

戲院場次

戲院list
K11 Art House
UA MegaBox
UA 青衣城
巴黎倫敦紐約米蘭戲院
元朗戲院
新光Super 3 影院
銅鑼灣Cinema City Victoria
旺角Cinema City 朗豪坊
柴灣Cinema City
荃灣 Cinema City

預告片

推

戲院要人

正

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

自慰大國連D片都係自慰打外國人垃圾片唔好話宜家，就算六月前照樣係狗都唔屌

睇左返校

值得一睇

其實上畫至今毎日只得平均50-60場到最後可以挑戰1000萬係好犀利

而且《返校》正式宣傳近乎零

To freedom

係
明明收得
但好多院唔敢上映
都有近一千萬
真心勁

睇到喊

今日晏晝睇左
都坐左大半個場

今朝睇咗
開頭睇到好驚(唔敢睇恐怖片)，有諗過走。但最後真係睇到喊，不斷聽到其他人係到滲鼻，開燈見到全場拎晒紙巾
好好睇！

用 現金 定 八達通/信用卡 買飛

我果場有好多上左年紀既人睇

香港人報仇

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER

恐怖片睇到喊

好好睇

睇咗幾次 次次都睇到喊

因為恐怖遊戲改編...令到有啲人卻步

中共認證

Push

戲院要人

yes

今日戲院入座率未夠

仲未夠人，要人

係k11又加番場

快啲去睇

致自由

推

----------------
香港獨立 唯一出路

同期有無中資片
DKLM要打撚低14億人
利申 想睇好耐 但撞唔啱時間 聽日就去睇

葉問4係合拍片, 算係中資片?

好多戲院都用細院播

最多大院場戲院: 朗豪坊, K11

今日戲院入座率未夠

Every time you spend money, you're casting a vote

另外仲有德國聯署要簽呀, 得番二日

你睇下Enzo Mazak 幾撚失望 你睇下幫我地嘅人幾撚失望

今日戲院入座率未夠

戲院要人

其實套戲講緊國民黨
點解支共咁驚

成班垃圾電影界唔識拍戲仲係度賴香港冇市場

所以要去睇《返校》

證明親香港人電影係有市場

可能共產黨 上維基睇左劇透， 就以為套戲講佢

1962年，臺灣正逢白色恐怖時期，當時國民黨政府以防止共產主義滲透等理由實行戒嚴令，路上隨處可見反共標語及廣播，政府亦鼓勵人民告密檢舉匪諜

推禁片

威權政府做嘅嘢都係差唔多
套戲叫人爭取自由，中共梗係都驚自己啲人民又想要自由

包場有無得諗
我見聽朝cinema city Victoria
先27個位 1張50
利申 有錢無時間睇

有人同戲院合作攪過包場

(金金都有包場)

已入場睇 後尾喊到傻

睇咗

片尾諗起香港喊咗

因為都係獨裁極權政府囉
致自由 呢三隻字佢都唔想俾支那豬睇完戲去討論去研究

不如完場叫下口號

————————————————
五大訴求 缺一不可
一月一日 維園再聚
一九之仇 二零必報

好恐怖?

鬼戲份唔多

最恐怖鏡頭， 係夢想情節， 非真實

戲院情節

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

新光又話唔再上

仲有上

一月一日仲有場次

睇多幾次先

其實係因為原作間遊戲公司得罪曱近平

睇完

咁少戲院上都收近千萬
黃色經濟圈

好好睇
不過比一幕jumping scene嚇親

推，好多戲院今日last day

睇咗兩次

準備再睇

比人打壓都高過晒啲支那片，點解嘅

不嬲都冇人問津，連自稱愛國藍屍狗都唔睇，唔係點解永遠咁低票房

唔係啩，正常落畫都係星期四

少女與戰車

如果今日入座唔夠
星期三可能係last day

戲院要人

睇左三次
有fd約一定會陪佢睇
R埋屋企人睇

《返校》依然係入座率冠軍, 但只險勝《白頭山：火山浩劫》

戲院要人

至於安樂發行的韓國電影《白頭山：火山浩劫》在昨天於49院映逾百六場的優先場亦獲逾萬人次捧場，每場平均人次達64，推算收入在80萬以上，為電影於優先場階段已累積340萬。
....
仍在上映電影方面，台灣導演徐漢強執導的《返校》於周末於十院平均各映五場下仍獲近3,500人次，每場平均人次更以65成十大之冠，反映電影主題仍有捧場客，24天累積達910萬，可望以千萬作為目標。

已睇

睇到喊 諗緊再睇

有無機過埋垃圾葉問票房

機會好低

一早睇左

I heard that Chinese movies have FAKE box office numbers.
《戰狼II》(707萬) 與《紅海行動》(872萬) <-- Maybe fake.

無,葉問毎日上多成300場

睇呀自己一個都要入場睇幾次

推啦，岩岩睇完

思想自由 係好危險既事

香港示威活動備受國際關注，瑞士蘇黎世藝術大學的學生近日亦製作一段有關香港抗爭運動的影片。瑞士《每日導報》報道，中國駐瑞士大使館去信該校校長提及此事，呼籲該校的中國留學生不要參與該影片的放映會

好多人都係臨尾喊到扑街，太感觸了

香港人需要心靈上的離開中國。
全世界有很多人都以為台灣屬於中國，甚至有超過40%的台灣人也認為台灣人屬於中華民族〈泛藍〉。
自從我在參加野百合學運之後，就開始思考自己是不是中華民族。
直到逐漸認識自己是台灣人，與中華民族是不同民族，才覺得自己有歸屬感。
心靈「離開中國」是很重要的，與肉體處在何處無關。
中國五毛即使移民其他國家，還是被全世界認為是垃圾。
因為他們離不開心靈的中國。
---------------------------------------------------------
看過連登的許多言論，覺得香港到處充滿中國思考。
有時候覺得香港人太聰明了，總是國際戰線一大堆。
然後前天又一堆香港人追罵內地人，這又怎麼能促進中國民主呢？
中國人只有更討厭香港人
台灣人討厭中國政府，但是不會辱罵來台中國人。
因為來台中國人和新加坡人一樣，都是外國人。
所以， 心靈「離開中國」是很重要的。

Tui

Sorry, 從來都無當自己係中国人

push

中共遲早要讓步、我們必須堅持下去
中共經濟只是紙老虎 ；在貿易協議， 大敗而回 。中國問題三座大山；
一、樓市泡沫 債務堆積如山 連恆大都要借十幾厘利息渡日
二、 貿易戰下 廠商大量出走 造成失業潮
三、壓力下，竟然推出[國進民退]， 集中阿里巴巴騰訊聯想等科技龍頭…的力量 專心工打5G/ 人工智能/大數據/超級電腦等領域，最終'大躍進'的2.0=必自毀前程

香港勝在有大型反抗/黃色經濟圈、好讓美國視為新西柏林，不至於受到西方重點攻擊
藍絲不明白中共已敗象紛呈，現在美國吹雞，香港人就必須選邊站，明確支持美英歐日，方可逃出生天

本身唔睇鬼片 開頭嚇到我死 搞到後尾次次播荒廢學校嘅時候都要咪咪眼先敢睇反而我睇個場好似無人喊

睇完重玩多次隻game，
之前玩電腦版，幾十蚊買埋android版支持。

推中共禁片

繼續去

雖然都聽到隔離有啲後生似係因隻game / 當恐怖片嚟睇
不過希望明嘅人可以抽啲時間，睇睇人哋嘅歷史點樣走過嚟
更深去明白，自由兩字從來都係得來不易

中国是簡體字

真，我第一次睇都有d淆

岩呀，雖然一開始係比幾幕嚇到仆街，但其實感受到佢地係籠中鳥想飛出去。個種驚比人搵到嘅恐懼同埋人與人之間嘅不信任真係好恐怖。

致自由。

就好似11月理大圍城咁, 入面D人的絕望, 害怕, 仲有黑警不停混入去離間人與人的關係.
喺破壞人與人互信呢方面, 中共已經超越哂歷史上任何一個獨裁政權.

反對打壓

好似仲差十幾萬就破1000萬
戲院要人

戲院要人

差少少就破千萬票房

女朋友睇到喊

最後睇到喊

一聽到「活著就有希望」即爆喊

中共愈禁 我愈係要睇

計埋元旦已過

係好睇既，今日既香港人睇好感慨

係就